[英文歌]一人放低一首聽緊又正嘅歌

不分種類 最好講埋genre and link
我先
Cautious play - cold war
indie/R&B

pish

Gwen Stefani - 4 in the morning

Easily -vitamin A

Street of London
Folk

Clean bandit - rockabye

coldplay-speed of sound

嘩呢首都幾耐之前 有無十年？
Btw No Doubt正呀

聽緊Mø- Final Song

係咪Britney spears d style 小弟第一次聽

mocking bird
rap

聽完好輕鬆

好耐無聽過folk song 巴打聽開？

有少少似啦 不過Gwen比較近hip hop 雖然我post呢首係抒情不咁hip hop

Skylar gray - I will return

Enrique Iglesias - Bailando (English Version) ft. Sean Paul, Descemer Bueno, Gente De Zona

我睡前一定要聽一次

Otto Knows feat. Avicii - Back Where I Belong

coldplay yellow my fav

nights with you都正

以前好鍾意佢 依家轉哂style

幾有意思 佢話for graduation from college 岩哂我聽lol

巴打仲有聽開咩hip hop

ff7

Stills - God help the girl

latino歌跳舞一流

Bowie - Be my wife

lose yourself

if i knew

Havana

coldplay hypnotised

RAE MORRIS - Do It (Electronic)
呢排係咁loop

失戀愛

em神

Krewella - Alive

Bruno mars?

ho catchy

Room for 2 Dua lipa

Home we'll go

呢首幾特別

I'm into you-Jenifer Lopez feat.Lil Wayne

第一首edm出現了

Smallpools - No Story Time
FIFA類型indie歌